唔講以為香菜走左去做雞

神父最愛

成龍大哥的形狀了

More

下次加慎入PLEASE
奶蛆嘅臭屄真係好樣衰

成隻大陸雞咁
無晒日本妹feel

綠野賢章

去得支那搵錢一定架啦